宵夜 印度roti & Butter Chicken

全自家製 冇食譜份量亂黎

印度師

好無食

當然好食

氣炸

chicken?

隻汁點整

塊roti好似生嘢咁

炒香蕃茄洋蔥ginger and garlic 之後搞碎 再落cream and butter 再加調味料(Tumeric, Cumin, Red Chili Powder etc)

得少少係底

冇蕃茄?

你再睇多次

Wa jm9 咁都叫roti？